【突發】今日喺康澤花園企牆身條友唔該入一入嚟

你知唔知咁樣好危險

又畫得幾靚

巴打畫畫唔錯

好遠影喺咁上下

油畫

似係黎旅行果啲危拍定咩
影相
但又會上到去既

我睇似拍影片
條女全程拎住部嘢舞龍咁舞